【防疫注意】女子全身噴灑大量酒精消毒 一入廚房搶火爆燃 臉手嚴重燒傷

武漢肺炎肆虐，不少市民為了加強消毒，大量使用含有酒精的清潔用品，但是也要注意安全。近日中國一名女士在身上噴灑過量酒精消毒後，回到廚房時引起搶火爆炸，嚴重受傷。

綜合中國新聞媒體報導，事發於2月5日，合肥一名女士使用酒精噴霧為自己消毒，噴灑全身後相隔不夠2分鐘，她便再入廚房查看餸菜情況，怎料還未靠近爐頭，揮發的酒精突然閃燃搶火，引發爆炸，外露部位如臉部、手部等嚴重燒傷，需要留院繼續治理。

資料來源地址:

Oh!爸媽親子新聞

成功消毒

無常識真係好恐怖

高溫消毒

證明支酒精唔係假

真消毒

好事黎
證明枝酒精唔係假野

消滅病毒

咩事

香港就買唔到, 埃及人搞乜呢?
兌甘油+雙氧水用就得啦,成身噴..............

燒毒

爽 藍屍叔一燒呢張gif翻睇左好多次

可以打返個UHT印仔落佢個西度

靚火酒 高純

禁錯負評 sorry

natural selection

竟然係真酒精

義士去離開左香港吧 ？